# Модуль построения инвертированного индекса Википедии
Данный модуль предназначен для построения инвертированного индекса для заданного словаря

## Необходимые инструменты для сборки
1. Компилятор *g++* версии не ниже *4.7* (для поддержки C++11)
2. Утилита для сборки *scons* (*http://www.scons.org*)
3. Библиотека *Boost* версии не ниже *1.53* (для компиляции с С++11)
(*http://www.boost.org*)
4. Библиотека *Boost Threadpool* для реализации пула потока
(*https://elftpd.googlecode.com/files/boost_thread_pool_memory_leak.zip*)
5. Библиотека *libiconv*, преобразующая кодировки строк
(*http://ftp.gnu.org/pub/gnu/libiconv/libiconv-1.14.tar.gz*)

## Сборка
`scons`

## Запуск
`./index_creator -c <конфигурационный файл>`

Примеры конфигурационных файлов есть для следующих коллекций:

1. *banking_corpus.conf* - для русского корпуса банковской тематики
2. *acl_corpus.conf* - для английского корпуса текстов по компьютерной лингвистике ACL
3. *jrc_corpus.conf* - для английского корпуса параллельных текстов JRC
4. *europarl_corpus.conf* - для английского корпуса параллельных текстов Europarl